얜..왜 이렇게 말이 느려? 다른 애들은 다 말을 제법하던데..
말이 좀 느릴 수도 있지. 별 걱정을 다 한다.
걱정이 안돼? 벌써부터 다른 애들 보다 뒤처지는데?
아으아으..
해리야. 뭐해?(하고 오더니 뿡! 하고 해리 머리에다
아버진..애한데..그렇게 방굴 뀌세요?
방구가 뭐? 니들 똥꼬는 뭐, 방구 안끼는 똥꼬냐?
아 거 교양 없게 방구니 똥꼬니. 그만 좀 하세요 좀.
뭐뭐. 지들은 뭐 방구 안뀌는 것 처럼.
방구..동구..
방금 들었어? 해리가 말을 했어. 해리야. 뭐라고?
방구동구..
그래. 해리야.
요놈. 이제야 말을 하네. 할애비 보고 얘기해봐.
방구동구..
그래. 해리야. 방구동구~근데 방구동구가 무슨 소리야?
몰라. 해리야. 할애비도 방구동구~
방구동구~
